唔好買iphone xr,iphone se2就嚟出

apple只係改咗喺九月出咋，唔係唔出啊

有無M額？

好撚憎

今年9月都唔好買 等下年出iPhone se3先買

Skip今年9月，出年買se2

一大堆fake news